# ChessIonic

17/12 :

Natacha => component piece / representation piece
Allan => component board / representation board

07/01 :

Natacha => import svg / import representation dans piece / service move
Allan => affichage du board / service partie / Json Board / lecture du service partie dans board component

14/01 :

Natacha => service move / service mate
Allan => service partie / affichage des déplacements

21/01 :

Natacha => service move / service mate
Allan => service partie / affichage des déplacements / Déplacements 

28/01 :
Allan => Promotion du pion / Bouton quitter & reset
Natacha => Fin de partie et mise en échec / fix des bugs sur service move
